有無玩緊cmb 嘅巴絲 (253) 畢業快樂

請善用不推文功能
為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

初玩CMB match極都冇人覆， 係我問題嗎

男唔係
女係

Match左都唔講野.....

係播， 幾個都冇覆

我係女呀

正常以，你好有興趣既就主動出擊

我都係 我20個入面都剔左6-7個 但都冇人like

match咗又唔應機

唔明做乜鬼 唔係應該快啲應機先啱既咩

女嘅咁多match
呢個唔覆咪第二個

佢哋唔駛用beans?

我都冇
利申：第一次玩 絲

點解唔應？

淨係處理每日like佢地果啲已經應接不暇
唔太需要用beans去like discover啦

可能啱啱開

好

你一個星期後冇chat嘅可能性係0
除非你x哂
女玩呢個app好易

話說我想染髮大家點睇

你含撚未係

舊時拼音狗？

咪影射我地啲會員

你想點呀

番工唔開心咩？我最鍾意番工

時同事一開波都唔同筆劃

快啲躝呀蛇我依家心情好曳

叫咗你課金畀我教你

以前啲巴順攤好多

邊個比你走

Payme番100嚟睇睇先

我地家庭事關你乜事

你私底下尊重番我少少今次放過你

你尋晚有擺pw咩

一個鐘

你一個月畀到3萬我地咪畀你加入

Chiba我唔會咁對你

起啦斟杯水俾我

講得好

@輝巴
覺得你隻手好似好靚⋯⋯⋯⋯

唔好迷戀我我係無腳嘅雀仔

唔鍾意咪走要世界圍住你轉？

啱 快

啲青筋好正⋯⋯⋯

米癲拉咪畀我知你邊到做野
你死撚硬

有無拖手plan............

你搵到工未 可能搵唔到呢

好似都有胸肌咁⋯⋯⋯

咁我唔使食廁所飯了

三人行

你手唔靚 可以躝了

屌我未試過同同學食飯講又唔信

我配你唔上

一嚟就玩咁大？

你見到我包你一年半島都得

我同你 手指同主 明就明

你有無咁想搵唔到工

仲報得切咩學校到

輝仔我地同年🥺

我條腰好痛

我真心

我屌你老母呀

想落街跑步 但我好肚餓

16004 加油.... 最樣衰果個就係我

我唔後生咩依家

我跑跑下會無事

定跑跑下傷多啲

咪癲

有，po出嚟睇下

巴打們，通常match左幾多日就會拎電話，match左女仔傾左3日，係咪時機都差唔多了

點解

我明明成日擺

I like black

民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

禾搵梨唔到 改改身高可以嗎

都係無下位絲接力

留名各位早晨

起身番工

成日講完對面唔覆

你hi左幾耐

會唔會問下人地琴日放假去左邊
有時剩hi好難覆

Feel到上司想屌柒我我遲咗兩個幾鐘

咁正可以遲兩粒鐘

我唔知醒咋老母無啦啦拎走咗我部電話

唔撚會再畀豆like次次都無like back
我逐粒逐粒儲得好辛苦

d豆用途係打賞唔係俾人like back

打賞我笑咗

棄app了

10次有9.5次都冇嫁啦

點呀你又 邊個畀你衝出嚟

啲dede咁可愛⋯我唔捨得唔用

我係比豆like人專員 我最有資格發表衣方面意見

抵死啦你！！！！唔要我！去like其他女人！

我後悔了 出面好多壞女人

點玩的

收皮啦黑警死全家學人玩cmb

同番同類交配啦死狗仔社會垃圾

狼仔巧耐矛見牙！

冇哂人

九B

等收工 巧悶

下你仲未收？